有冇睇暗瘡西醫介紹？

如題，自從帶左口罩塊面係咁狂爆。以家d暗大大粒，唔識爆膿。一直都keep住係到唔上唔落，又唔識謝，keep住紅色。
或者另外一種，暗瘡謝左之後個印係極之深紅色，個印一直都唔會退。

睇西醫都係叫你食a酸

我都係T字位係咁爆
大粒又冇膿
好不容易謝左一粒附近又會再出一粒新鮮嘅
深層清潔mask愈fu仲愈衰
我諗緊睇中醫好唔好

醫生只會比藥你壓住個病情，但你無解決到個問題

方慶生醫生，陳方安生細佬

睇緊 正

聽落似係石頭瘡，算係暗瘡界嘅大佬，唔好搞佢，做好基本清潔保濕，飲夠水，瞓多啲。

利申：過來人，以前仲會逼自己做運動流汗排毒(而家疫情關係少咗運動機會)